[年經］今年係咪冇情人節收花大賽

好多公司下個禮拜仲係home office緊
冇得睇賽日直播

買左100個口罩整口罩花

送口罩威d

睇左咁多年今年唔通要停辦

無聊。。。。

好想睇

整完都唔用得好浪費

Pt 俾人炒咗冇得直播入波
上年全公司得個pt 入波

每年2月最期待環節

冇女

就係你

用完先整

pt仲敢入波咁囂張
唔怪俾d女hr炒

咁少觀眾 都無心機踢啦

收999個口罩仲有面

今年仲有無

唔好冇呀

今年閉門作賽

2020休賽一年，男人又可以節省左一筆

賽場得番ig 無現場睇

如果下年個個女人被人炒，男人就唔洗煩了